【股災拖累】Grand Austin劈價貨撻定 27歲買家蝕200萬

廣深港高鐵香港段9月23日通車後，未對區內豪宅起帶旺作用。區內代理表示，股市動盪，豪宅買家一律潛水，九龍站一帶豪宅交投慘淡，本月至今僅錄得一宗買賣。最新消息指，區內唯一一宗Grand Austin成交亦「撻埋」，成為九龍站區近年罕見撻定個案。

Grand Austin 5座高層C室，實用面積852方呎，3房間隔，正南全海景，本月初劈價100萬至3,280萬元成交，呎價38,498元，成為高鐵通車後屋苑及九龍站一帶豪宅首宗成交。買家已支付臨時定金逾100萬元，消息指，買家入市後，月中股市大跌逾千點，樓市區區劈價，即被嚇窒，看淡後市最終決定撻定，未有如期簽定正式買賣合約，被業主沒收全數定金，連同經紀佣金共損失逾200萬元。

撻定買家是一名於銀行工作、月入約3.8萬元的27歲上車客，靠父幹買豪宅上車，雖然買家收入未必能通過銀行壓力測試，家人最終可能代其現金支付全數樓價，不做按揭。
該單位被人撻定後，業主仍看好區內樓市，將單位加價200萬至3,480萬元重新放售。

咁有錢既人又會驚？真係騎呢

有錢堅係任性。

咁有錢都仲打工

撻定買家是一名於銀行工作、月入約3.8萬元的27歲上車客，靠父幹買豪宅上車，雖然買家收入未必能通過銀行壓力測試，家人最終可能代其現金支付全數樓價，不做按揭。

成段野得一句重點

結果 加價

靠父幹
好明顯係爸爸睇淡
唔想倒錢落海
關個仔撚事

【股災拖累】Grand Austin劈價貨撻定 27歲買家爸爸蝕200萬

3.8萬月薪
唔要訂金冇咗兩年人工
應該都係月儲四千買林寶d friend

對住九龍佐治五世
個邊D偽豪宅幫九龍站擋左好多蝻

兩百萬喎王梓軒

業主仲要加價二百萬

唔減價擺到2047都唔會有人買

唔小心買錯

父幹, 唔計
27歳, 唔計

用個仔個首置名去炒樓